正式宣布今日沒入市既都係傻仔

跌左幾日咩都跌夠啦，到時升先黎買就真係超級傻仔

真

希望係真

27500係近期難得低位
唔入就笨
短期可能會再跌
望長幾個月
肯定會有profit

等我黎分析
前排橫行大戶已經吸夠貨
呢幾日震埋倉殺埋牛100%肯定會爆升

其實真係唔明短炒嗰班
個股升到嘭嘭聲唔放
係都要等跌先嚟放
仲要係由高位回落咗勁多先放
唔割你割邊個

由牛年聽到而家

準備跌落地下了

真你老母咩

反彈準備

入左就超級大傻仔

留名binc

Lm

瘋牛症

基本上同上年個劇本一樣4月就爆升

笑咩啊
我講中晒啦

今舖好睇

越 跌 越 要 買

正一大傻仔

推止賺

屌你老母 乖啦 聽下財巴講
每次反彈都係逃生門